警世！冬天溝女小心港女扮大波！！！！

我朋友冬天識左個大波女女後尾仲一齊左
點知原來係aa cup
大家睇路

有分季節？
夏天唔可以扮？

依家啲墊厚過避彈衣

我屌你咩 你講咗出嚟我仲點扮啊

冬天更猖狂

請你唔好再呃男人

又唔好呃呃聲咁難聽

請你唔好再扮女人

欺騙男人

冇扮 真絲

我請你唔好再

驗咗貨先

蠢男人先會上當

唔係個個好似我咁機智

試過一上到床乜都冇
除埋褲有J 嘅

我入到嚟